習近平親自打電話祝賀拜登當選美國總統！

習Joe萬歲

祝賀條𡃁當選 啱唔啱禮數？

收復美國成功

Trump: I watching you

The best friend

RELEASE！

小學生會唔會打錯比侵侵架

拜登會唔會唔記得邊個係習近平？

恭喜拜登總統

trump trump 今晚反 cup
mark my word

On9，祝賀一個唔會贏嘅人

小學生佢一定記得

如果個詛咒係真，咁佢死一定好過浸浸死，因為好人一生平安

著燈了....

普京：屌你老母契弟竟然害我？

冇啦冇啦冇特朗普通話

習小學生:hello good morning my name is Winnie how are you im fine thank you

可能Confirm所有舞弊證據已經全部Clear
所以即刻做嘢

And you?

兩黨共識

共產黨＆民主黨

Best friend?

就職儀式用普通話呀

你辦事， 我故心

到底係Xi講英文
定拜登講中文
我覺得佢地都唔識

佢識英文？ 小學生

President Xi= kraken

不演了

Xi：Hi, you good, me good, bye.

大天使 Lin Wood Rudy Giuliani Sydney Powell

唉
仆街了
dllm

連登仔表示強烈抗議

Pooh:

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

亲 你預訂的中國蘿莉準備好了 請準時取貨

2個用咩語言傾

美國就快亡國

無lu, 咁即係大局已定

lm

Booom

一統天下

cls

拜登：

小習你放心
我會即將好快取消所有香港制裁法案
台灣任你攻入
我會派美軍幫助你中國統一台灣

祝賀下部下有幾出奇？

私人手提？

grey's 嗰張

拜登收到假來電顯示的惡作劇！

拜登學崔世安向習大帝宣誓

broken mountain

根據住績, 有習近平親自打電話祝賀拜登, 侵就放心啦

淫民幣,正牙

兩黨共識
共產黨+民主黨

提醒拜登找數啫

下
佢識講英文咩

隔離兩日前嗰post貼郭文貴既野，好撚正

流亡美國的中國富商郭文貴說，美國大選作弊的計票軟件的源頭就是來自北京方正科技，自己是該公司第二大股東。（圖片來源/翻攝自Gnews ）

兩年前11月20日爆料當天，郭文貴曾向美國人提出警告，中國要惡搞美國，讓美國遇到「最黑暗的時代」，美國主流媒體當然不理會郭文貴，今年美國大選果真遇到武漢肺炎侵擾、ANTIFA、BLM等抗議活動，還有民主黨拜登涉嫌弊案、中國介入美國大選等事。

這次大選，大家可以看到，西方媒體、西方包括歐洲的一些利益集團、華爾街和好萊塢一手安排的恐怖主義，一次一次把共產主義救活，它們在美國被稱為「Deep state」，在中國被稱為影子政府的人，不想讓中國人獲得解放，不希望中國得到自由，不希望中國人過上有體面又安全的生活。

對於川普與拜登之間的僵局，郭文貴重申川普總統一定會贏的，目前唯一比較擔心的是川普千萬不要回去佛羅里達州的馬阿拉哥度假俱樂部，那邊太多中共的間諜，共產黨最想下手的地方，特勤局一百多人都得病毒了，川普的安危要特別小心。

「北京為什麼遲遲不敢打電話給拜登慶祝當選，因為他不敢，他們還不想那麼早孤注一擲，他還沒那麼愚蠢。」郭文貴說，但是，他們可能過幾天要正式打電話給拜登了，因為他們知道拜登贏不了了，心知肚明介入美國大選的證據要被逮到了。
「別忘了，那個多米尼計票機軟體的發源地，就是我郭文貴當第二大股東的北京方正集團旗下的方正科技。」郭文貴說，北京知道美國掌握確實證據後一定會跟中國終極一戰，所以戰友說習近平在內部開會時說，將和美國終極一戰。

「北京不惜一切代價要讓拜登贏，不惜一切代價要讓川普消失，他反而會打電話，反正也爆露了，我支持一下，你再往上衝吧，讓你無可退路，就像中央領導死前打一針回頭針一樣。」郭文貴說，估計俄羅斯、北韓、伊朗、巴基斯坦也會跟進打電話，否則就不叫做共產黨。

郭文貴說，這場冠狀病毒，成為全世界資本主義和共產主義的對抗，美國總統大選的結果，打破過去三十年資本主義和共產主義共同奴役人類的默契，未來將只剩下一種主義，決定美元、人民幣、歐元的未來，習近平在內部開會說對了，這是一場中美的終極之戰。

老實講 依D圖犯國安法只係時間問題

i am...

其實美國官方承認咗拜燈勝選未
好似唔覺眼美國官方有承認